1555 路政署正在掩耳盜鈴

班粉腸搵啲牆紙冚住幅連儂牆同長輩牆呀dklm
仲有手足噴咗「光復香港 時代革命」
應該好快就會遮住
港共政府我dllm 唔好以為你遮住就會無咗件事
位置：火炭銀禧花園對出單車路

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

SORRY 借個位POST 8月28日 更新：巳整好 請大家繼續白宮請願簽名（中，英，法）不用理會收不收到郵件確認信 因為他們一樣有數據睇到的！急快簽 請廣傳 救命架

呢個被hack 巳通知有關人員處理

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

書法家再上場

畫到有埋花咁靚, 噴一分鐘就無哂

等睇今晚變番黑

幾靚 成功爭取靚靚牆紙